# Mini Projet Création d'un système d'authentification avec NuxtJS
### `slug user`

- chauvinpierre79 = CHAUVIN Pierre :bug:
- Max_Le_Jeune = LE JEUNE Maxime :tada:


### `installation de projet`

Apres le git clone :
- cd front-end-nuxtjs
Une fois dans le dossier projet :
- npm -install
Pour lancer le serveur :
- npm run dev


- Nous n'avons pas été en mesure de finalisé le login (recupération des datas dans les cookies)
- Nous n'avons pas non plus faire la récupération des datas et les afficher dans le dashboard ni faire en sorte que l'utilisateur
- ne puisse pas acceder aux pages d'enregistrement et de connexion.
